美國種族爭議致串流平台將《亂世佳人》下架

美國種族爭議致串流平台將《亂世佳人》下架
10.06.2020 14:40
美國黑人弗洛伊德的死所引發的種族爭議持續，電視及串流平台重新審視可能被視為不適合或有問題新舊影視節目，其中華納媒體旗下串流平台HBO Max宣布，將經典影片《亂世佳人》暫時下架，認為故事涉及種族問題，違反華納媒體的價值觀，若果繼續保留在平台又不加解釋，是不負責任，強調將來重新上架時，會同時帶出討論，不會扮作並無種族問題，而是要觀眾明白及認識歷史，以創造更公義、平等及包容的未來。

這套獲得8項奧斯卡獎的名片，拍攝於1939年，講述19世紀60年代美國南北戰爭期間的一段愛情故事，而大部份場景發生當地一個莊園。奧斯卡影片《被奪走的12年》黑人編劇，早前公開呼籲將《亂世佳人》下架，原因是影片歌頌南方聯邦，忽視奴隸制的恐怖。針對《亂世佳人》的反對聲音，早在上世紀40年代就出現，黑人團體當年譴責戲院播放這套電影，美化奴隸制。

美國班白左係咪痴撚晒線㗎???

on99

文革

左膠真係弱閪智

使唔使將啲有關黑奴嘅舊書出嚟燒？

痴媽根既唯物辯證法

CSA都滅撚左, 仲想點

真係文革

月黑高飛都要下架 個白人走個陣唔帶埋Morgan Freeman要最後假釋先可以見面政治不正確

只準一種聲音?

呢套都冇埋
D清洗幾撚嚴重

Mel Gibson 孤軍雄心都要下架啦
講到班黑奴係自由人，自願幫主角打工

真係痴線

美國式文革？

好快凡係冇黑人參演既戲都要下架

班左膠不如剃平埋金字塔同萬里長城
幾千年奴隸文化

黑人牙膏點算
叫返黑人牙膏或者改為白人牙膏同歧視喎

我們異,訪嚇,顫役前都要下架

左癌

南方邦聯民主黨嚟㗎喎

chrome連blacklist都要改啦

Forward 去外國

Trump之前公開讚過套片

突然覺得WW3可能唔係支那發起，而係呢班左膠借道德之名發起

幫侵侵箍票
黑暗兵法

為左平權，將白左人權降低

咁所有黑人被殺既電影都要下架

東亞地區以外嘅地方好似改咗名

夠喇
唔好咁啦
好撚反智

全部荷里活戲如果黑人死先都要Cut

諗起黃子華講謝霆鋒單嘢

白人死就冇事

金字塔好似唔係奴隸起

佢哋邊睇到㗎 都唔係黑人 冇光環攞 不了
而且仲要奶人民幣

開始文革

不如叫班白左係自己條頸度綁個頸圈
再加條鐵鏈比班黑鬼拖住啦

咁所有恐怖片，只要第一個死既係黑人既
都要下架.....

美國都有大量加速師
左膠做得越極端 保守勢力反感越大
而本身左膠上屆都唔係投trump
佢哋vote trump out個目標漸行漸遠

極端左膠繼續撥火 撥多D 中間派既美國人就會比你撥晒去右派

最撚on9係，黑人牙膏個圖像其實係白人黎，只係反白變左黑色

CLS

左膠真係痴撚線

想抹掉歷史

另類自我審查

遲下應該連黑芝麻醬同墨魚麵都下架，西瓜同炸雞都唔俾賣，可樂只可以賣透明版
啲鳩毛未變白嘅就剪撚晒佢
日落之後就搵個人造太陽照落地球，如果唔係個天黑色又話歧視啲黑鬼

依套禁唔禁好

文革了
中共走得太前

why me

黑人第一個死唔得 跟住第二三四…死都唔得
但黑人唔可以係兇手 亦唔可以冇黑人
以後唔駛拍戲

越反智越快收皮

以前黑人牙膏個名真係叫darkie....
後尾改咗

要 仲有Green Mile都要下 因為獄卒無黑人同埋暗示黑人大隻無腦

其實呢套戲我覺得係串白左多啲

On9
白左害撚死美國

就㗎喇
之前班白人幫黑鬼洗腳

綠里奇蹟唔落埋？

真係變撚態

正，放任班左膠繼續搞到最極端
最後一定人人得而誅之

你google下佢以前廣告又真係黑人黎

好撚on9 明明講緊人人平等
走去洗腳

100%本沒倒置

左膠又贏

最好班左膠再玩盡D, 再玩多兩三個月玩到D民主黨同中間州份都出現無政府狀態, 玩殘自己州份經濟兼要聯邦出手收拾殘局.

睇吓幾時連中間派都頂班左膠唔順, 變相幫侵侵助選

根本全球版文革
毛魔依加喺下面一定high爆
不過美國佬有槍
睇吓邊個敢做紅衛兵周圍搏食子彈

歷史要正視，唔係睇唔到佢就唔存在

之前班antifa打砸搶
已經有MAGA話拎定槍等你 有種便來

正呀

只會令中間白人去哂侵個邊

曼德拉

美國版自我審查

天下烏鴉一樣黑

個黑人含冤受屈
之後仲要死刑
以後無得睇了

係咪on9

Washington 遲D會唔會都被人屌係racist?

亡美必左

屌左啦

無黑人演員就係歧視

美國會唔會被連登燈死

幾時去燒哂南部啲莊園

到時比人話你white wash

黑人至上

遲早改名叫西人牙膏

以今度古

george floyd ! george floyd!
一於燒晒華納個舊片倉

Breakfast at Tiffany's 都可以落架

mola mola

“無黑人演員就係歧視？！”

咁係咪連BLACKMAIL呢個字都要改 成班仆街矯枉過正

On9
再咁落去根本就唔係黑人平權
而係要將黑人推上去特權階級
仲講乜撚嘢人人平等

真係痴鳩線

全部美國古裝片/西部牛仔片都要燒
黑鬼做親都係奴隸

中國自由過班死鬼佬啦

另類文革

咁有幾個老婆個d古代劇係咪都要落架，仲惡過女權撚

極左思想根本就人類毒瘤，即使無毛澤東 中咗左癌既人都會搞文化大革命

洗唔洗拆曬有關黑奴既博物館，燒書，網上刪曬黑奴歷史既野？
文革加油呀美國白左

其實都係好事, 班白左越癲, 越快撥亂反正, 但應該要經歷多次極右既洗禮先

咁不如block撚晒michael jason
自己係黑人又漂到白人咁

嘩 班白膠係咪short撚咗
洗唔洗去到咁

留名等睇19 發顛 / 發文 屌白左

Gone with the Wind

聖經

起金字塔嘅唔係黑人？

每套戲一定要黑人做英雄 白人做奸角

班左膠左撚到咁
連中間派都比佢地當晒係右啦屌
唔係佢地果邊就係錯

已屌 好快美國首都唔再係Washington DC
係George Floyd DC

左膠三寶之首：黑豹

黑豹係樣版戲

琴日屌左成晚

黑人已經唔夠 等批鬥啦
一定要係transgender + bisexual / LGBT

繼Fascism有AntiFa
依加Racism有AntiRa

以後只準上 月亮喜歡黑 黑豹等等既戲

直接宣布黑人係全球唯一人種咪算

一定mon 實華納專播個tcm channel 呀
大把反革命罪行
可以捉荷里活白人去㧗鬥呀

每套戲都一定有個黑人教授

仲要唔戴口罩
都係個句，幫班黑鬼含埋先贖到罪

佢地愈痴愈好。物極必反。
中間慢慢就會有分化, 之後就會完。

《六人行》主角全是白人！主創致歉缺乏種族多元性

Yo以後有白人嘅電影電視劇都唔俾睇

入面咪有個中國女人係同Ross一齊過

仲有比綠帽Joey戴嘅個黑人科學家

仲有Joey同Ross爭女

係主角唔係黑人就要下架

得啦得啦
做個神學研究，改埋聖經，上帝原來係黑人，完。

咁樂觀

白左睇唔到就唔係

凡係大型群眾運動都係咁架啦。
佢又唔係好似我地有明確目標, 有好多人出黎都唔知為乜
目標鬆散, 然後又有極端左派騎劫既呢, 遲早咪割席分化之後咪完。

做得好呀，以後電影只可以黑人演，
好期待白雪公主黑人演

唔係話冇左膠
但係連登仔究竟有冇睇內容？
咪話會重新上架

Gone with the Wind 都死, 咁Birth of a Nation點算

佢愈係咁樣，得罪愈多人，只會反彈搞到黑人比人歧視得更勁

北非諜影都要bam
臨尾rick走嗰陣時 將間bar連埋sam同個女人賣走
好明顯係暗示女人同黑人係貨物

清算

完全走向緊reverse discrimination嘅路

又公道啲講 friends嘅劇情如果放喺90年代尾先冇問題
如果今時今日先播嘅話 一定俾人投訴到痴線

唔好亂咁用文革去比

2016年有套黑人挑機版，不過個導演被踢爆後生嗰陣衰強姦谷唔起，而家可以推番出嚟賣啦

ANTM都係
Tyra

用今天既標準去評歷史事件, 註定係會變文革

奧斯卡影片《被奪走的12年》黑人編劇，早前公開呼籲將《亂世佳人》下架，原因是影片歌頌南方聯邦，忽視奴隸制的恐怖。

12 years a slave咁垃圾都好意思出聲

下一步應該絲打們要驚美白面膜都會瀨野了

呢套好似仲早釘左

咁就要睇喇

咖色面膜先潮

頂啊，成班垃圾死左膠

呢套經典到唔經典，依家邊有人拍得出？呢個年代點搵到一堆咁有氣質氣勢既主角？

成套戲都係堆白人自己打來打去，個黑人做Vivien leigh既工人就歧視？打份工有咩問題？仲要個黑人好討好，歧咩視？白人做工人係打工？黑人做工人係歧視？。WTF?

Godfather仲多，係咪要停埋God Father ?

佢係有白化症唔係漂白

做多左

White House係white supremacy，使唔使改名？

用現今左膠價值觀去批鬥以往嘅文化創作和歴史

美國右派都玩加速主義？

越黎越似支那文革式批鬥 .....

Who controls the past controls the future: who controls the present controls the past

美式共產

文革來了

其實...佢哋咁樣係咪有啲似鬥紅
你唔咁做你即係唔支持blah blah blah

癲夠未

播個時唔抗議?
播個時你班仆街未出世架

剷走埋中國共產黨嘛，行緊奴隸制架

Exactly，有無人係美國，想知係咪真係全國都咁撐啲黑人，定好似香港咁對立都幾嚴重

個故仔主要講緊美國南方邦聯，反映緊當時班南方資產同地主階級。套戲無屌過南方邦聯同奴隸制一句吖嘛，咪屈佢係宣揚緊種族主義囉。
「藍色窗簾」呢種技倆除咗文學分析最鍾意用，其次係極權主義

你提到嘅Godfather 都可以話抹黑緊義大利裔㗎

痴撚線 依套經典中的經典黎

正式宣佈黑人為全人類最尊貴種族
其他都係低等民種

屌你老母啊

可能女權會跟隊，話d舊書貶低女性，教壞小朋友
燒，全部都燒

有黑人死既電影都要下架

好on9, 一套戲有時代性, 反映緊嗰陣啲人諗乜.
睇嗰陣應該了解番故事個背景先, 夾硬用而家個價值觀去批判佢係多舊魚.

連登極左成員黑仔表示見唔到

又黎 又狙擊 佢係侵侵post先留言架

Frailty, thy name is woman.
貶低女人就係弱者
莎士比亞啲書可以全部燒晒

條友太煩 要煩過佢

死力架又破壞美國文化

真係要打下仗，和平太耐左膠愈來愈多

洗唔洗褫奪返佢啲獎項

又會照做咁好笑

馬克吐溫啲nigga字censor曬佢

毛魔金句：天下大亂達到天下大治

總統山都要拆埋
兩個奴隸主 兩個放任南方作反

爹親娘親 不如 黑鬼親

黑人是白人心中的紅太陽

馬克思:階級鬥爭

US soon

QT所有戲都要下架

人民無槍就文革
有槍咪內戰

Godfather直頭話只賣毒品俾黑人
不過godfather從來唔係政治正確
直頭玩埋陰謀論暗示教廷

美國文革

十卜
💁🏿‍♂️加州獨立做黑鬼國🧏🏿‍♂️

淨係準睇黑人電影

Michael jackson算黑人定白人

加州獨立
復辟奴隸制(白人做奴)
焚書坑儒(所有提到黑人嘅書同電影)
文字獄(一提到Black字即刻批鬥死)

猿人爭霸戰之後會唔會都要下架

Ironman 都要落架
點解個主角係白人個Sidekick 要係黑人
係咪影射蓄奴制？

有「黑」字，哦！姐貶義詞，你歧視！

去到最後會係希特拉毛澤東係偉大導師,因為佢地抗擊白人

所有白人做主角的文化產物都要下架,The Black Above All

show white點解要係白人
黑人唔可以white既

地球人牙膏

snow

美式文革

Cursed color toothpaste

有無Twitter post用中共文革去警惕班西方人佢地行緊條咩路